# Aula 06 - CSS - dia 1

### Anotações:

Galera, para quem quiser estudar um pouco mais de seletores CSS, existe esse site aqui, que é praticamente um jogo de seleção :)
https://flukeout.github.io/

### Tarefa: